大家好我係嚟自190年之後嘅地球人，好羨慕大家可以用手玩candy crush

未來世界嘅手提電話已經發展到連個mon都無埋，直接連接腦神經，玩game用心靈感應，連手都唔洗用，所以啲game畀以前更弱智，以為電話game已經夠弱智，原來低處未算低，家用遊戲機同手提遊戲機已經被淘汰，因為190年之後嘅人普遍唔想用腦，令都呢啲遊戲機無曬市場

幾時返去？

利物浦攞到英超未？

你地時代既人點打J?

會唔會係直接入賢者mode唔洗打呢

有冇玩過oasis?

念力打J

Bitcoin突破20萬美元粒未？